{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 벨마르풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、火災予防のために魚や肉を焼く直火方式で準備したり、個人的に炊事道具を持ってきてはいけません。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 スパとジェットコースター、バーベキュー利用可能であり、無料Wi-Fiを提供します。 プールの利用時間と料金は客室によって異なり、駐車場も利用可能です。 客室のウェルカムドリンクやカプセルコーヒーが提供され、ベビーテーブルや椅子、食器なども完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。追加人数には料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、事前に連絡してください。ただし、ペット同伴での入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されていますので、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "火災予防のために、客室内での魚や肉の直火焼きや個人的な炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、プールとスパの利用が可能です。ただし、料金と利用可能な時間は客室によって異なりますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウェルカムドリンクやカプセルコーヒーは提供されますか？",
            "answer": "はい、ウェルカムドリンクやカプセルコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベビーテーブルや椅子、食器は揃っていますか？",
            "answer": "はい、ベビーテーブルや椅子、食器なども完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 490
    }
}